今晚好多科網股都破曬頂

NVDA依舊陽痿

aapl 仲妹緊

靜啦屌

FAANG破左係邊？

faang=5號仔